立完所謂「國歌法」之後到「TVB法」

間間茶餐廳部部電視機都必須長開播住TVB